新城市廣場發出通告 禁止任何未經准許活動

自去年7月14日防暴警察衝入商場引發衝突後，不少市民自發在該處舉辦活動及宣傳。如設連儂牆、舉行放映會、以至集會及遊走活動。

不過到5月8日，新城市廣場管理處在一期3樓中庭柱身貼上通告。指明商場為私人物業，地契禁止任何人士進行未經准許的活動。同時以顧及租戶及顧客的安全及安寧為由，不准進行任何宣傳、促銷、招募、籌款及選舉活動。包括擺放桌子、攤位、使用及播放任何樂器、派發單張及張貼海報及貼紙。管理公司會要求相關人士離開。

哈

唔准食飯買野睇戲喇笨

正式宣佈以後都唔撚柒去

玩大佢

又申請裝修

入injunction囉笨柒

咁唔購物了

唔撚去
幫佢變死城啦

買野要唔要你批准

7月14日呢個商場帶狗入去殺人

新城要變死城

死城市廣場

商家佬就係咁
6 7月見抗爭者個邊仲有氣勢，就唔出聲
而家見抗爭者大勢已去，即刻跪

係公眾通道搞
都可以阻？

到佢冇人去 睇吓佢啲商戶點

四叔一加入香港再出發大聯盟就嚟料

被隱藏的商場公共空間——新城市廣場場外篇

睇過

又話公眾通道 黑警可自由進入
咁市民要係公眾通道做嘢 關你鳩事?
揀好邊啦柒頭 輸打贏要

啱呀，公眾通道公眾活動，關你商場撚事?

果頭話係公眾通道，d狗有權入
依頭就話私人地方
已經1823 地政 幫佢Fact Check下

私人咁撚巴炮呀? 大家以後唔洗去新城市買野！私人呀嘛！

支聯辦出面公眾場所就都係屬於佢
屬於公眾就變左要經佢批准？

公眾場所 個位置根本就唔係新城市

你老母就真係大勢已去喇

最中意行

最中意去廁所

最中意檢查商場安唔安全

啟勝

淨係去和你sing 幫佢發達

已經成年冇去

唔會再去

私人地方

點都要去下廁所，唱下歌既
搵黑狗黎落閘咪走囉

咁就要繼續和你Sing

中學聯誼活動 ，即係叫我轉場

是咪要同商場入紙申請,等佢批左先可以食飯 shopping

咁更加要繼續啦

【黨員入局】新地委任前潤地董事長任獨董 歷來首位內地人入董事局

7月14嗰時新城市仲肯出篇野同黑警割席，而家就話黑警完全可以入去打人但抗爭者就會趕走

睇黎位黨員開始做野，睇新城市近期動作，以後新地好大機會會企係黑警一方幫手打壓抗爭

誠哥好在真係走得快，唔係好快中共都會派個黨員入去搞誠哥，其他地產商以後仲想係香港玩應該都要聽晒中共話，係香港既大企業而家全部都要面對中共威脅，怪唔得嗰時google突然縮沙唔落戶香港，睇黎應該收到風過經年中共會開始殘害香港

推俾所有人知！

我支持。禁止入去行街

，

得啦 唔會去消費

完

大劣人冇得嚟，真香港人唔比嚟，等執笠啦新城市

私人物業？公眾通道？

至少等埋防暴狗入去搞事先

唔面對現實調整抗爭行動係導致失敗既主因

似係

行商場畀人拉

明明輸緊都死要面話就贏，乜9黑暗過去係黎明
而家永遠都係黑暗架啦，黎明唔會黎

Noted with thanks

呢個場由香港人養起咗起碼30年，呢幾年奶咗人民幣就反轉豬肚係屎，就唔好去！你搵返堆支那人救你啦

哦

管理公司會要求相關人士離開。

貼地下就搞店,唔洗入

唔好行囉

幾時要你批准，OON99

我為你好 咁以後唔去新城市廣場消費

鍾意就私人地方
鍾意又公眾通道

一個新鴻基一個信和

仲好提google，睇吓佢個youtube點掃蕩反中言論，唔見得有幾擁護自由

Sell hk 雖然四叔好似仲係GM 但應該唔太關佢事

垃圾

禁止消費活動

好撚巴閉咩

感覺像向弱者抽刀

執粒

購物使唔使你批准啊？

係撚私人地方 黑警話係公眾地方黎

狗急跳牆

點爲之活動

好懷念音樂噴泉

行街又要批准?
咩叫活動

幾時有大勢已去？

Sell Hong Kong

屙屎屙落地下

咁咪清唱囉

清唱囉

依個爛場 以前超多自由行。 而家搞到衰過周邊細場

希望大家點樣都唔入去 等到佢冇人嗰陣時求我哋入去示威

sell hk d post好快沉 永遠推唔起

咁琴日有幾多人呀？🤮

當然要啦 ! 睇唻要去查詢處攞表格, 再填表人紙申請

私人物業喎. 咁恐怖分子又可以隨意出入. 任意妄為

多涼冷氣不幫襯

吓？
唔出嚟就唔參與運動？

排隊去櫃臺問我去呢到然後嗰度再去痾屎得唔得

咁無計架
你哋啲港豬咁鍾意幫襯商場
DLM新鴻基求其一個垃圾場，收租都唔會少過$100/呎，仲唔好講新城市呢類，連7樓嗰垃圾嘅食肆位隨時都收緊$200呎
你哋戒到唔行入去消費，無人幫襯佢咪寸唔起囉

柏林仔

其實新城市成個監倉咁真係唔想去，欄杆換哂鐵，啲柱位企哂綠衫保安成個獄卒咁，行街行到坐監咁，為乜？

我為涼冷氣

商場收租係計人流唔係計生意額

罷買罷去
自己同d商鋪解釋點解少左人流

大家俾d骨氣咪撚再去呢個垃圾場啦

其實之前中聯辦既新聞稿係好明顯要求所有係中國做生意企業歸邊 唔可以比香港人有機會組織活動 完完全全打壓反對聲音 之前六個月內會係好明顯係無指示下保皇狗Hea做

其實同黑警一樣做完野就走

我們一直贏緊，邊有輸過？

行撚開啦地產霸權

咁如果想係新城市消費點算

有人流但冇生意額，啲舖頭都要摺架

是鳩旦啦
本身生意都唔會返到去以前咁
繼續為政治跪底囉

sir, this way

當時google未係嗰個印度佬揸旗

唔見棺材唔流眼淚，當年中國好似有段時間係 批鬥財主同地主， 歷史不斷重演

又一個空ac

你講佢地心底想唔想有人聚？點會唔想
但最後都係政治凌駕經濟
香港已不適合做生意

始終都係短視

即係坐喺地下野餐可以啦

真係好撚求其. 作為一張公告, 冇日期冇簽署, 連公司蓋章都冇.

私人物業
笑死

遊走活動
即係唔歡迎行街啦

新城市大大聲同你講
未經許可
仼何人士
不得進行
消費活動

最好就以後咩都唔使買 行街可以

要係中庭食臭魚罐頭了

公眾地方

好慘

係咪即係每個人入去前都要預先申請？
唔係陣間入到去想shopping下又話我未經准許咪好樣衰
咁麻煩都係唔去算

犯左記缺點呀？

明白了 咁聯誼活動又唔玩得 文藝活動又唔玩得 咁商業活動又唔得
即係唔約得人 唔睇得戲 唔可以消費 咁個商場應該只可以行

黑警入黎你連開舖都唔得呀

如果你睇唔出，咁觀察力真係有問題....
依家最重要係研究原因....
而唔係圍爐取暖...

繼續去行街

水晶寶寶

係香港做生意有機會俾中共安插個黨員入去
而家香港政治（聽中共話）已經大於一切
20年中共就張一個自由安居既城市變成一個極權不安既地獄，中共摧毀好野既能力真係強
相信外資都會好小心唔再黎香港

日日去搞撚死佢
攬炒

其實點解唔面對現實, 依家同上年比差咁遠都唔算大勢已去?

sad but true

咩唔去
要去唱歌

去商場最怕嗰場有臭味、人多又迫、垃圾又多，廁所又四圍屎尿、廁紙，嗰地濕立立....

當極權唔阻都無人出嚟，先真係收皮
即係2016-2019 6月前，遊行次次批都無人出

咁樣樣呀 每日同你掃場

行街要唔要許可

做個良好市民 日日幫佢睇下有冇違反安全條例

未出過post就係共諜？咁叻分化既

而家唱歌都已經算勇武
唔會可以唱完無事咁走

貼文宣都要預左要打一場大交

全部野都升哂級

“

唱歌一定要企喺度唱咩
和你 sing x 和氣shop

其實就不嬲都唔去新城市買嘢
但係我記得個中庭係公共空間？

如果好多人去齋行街唔買嘢會點

呼吸算唔算？

不如攞住你張通告同晒你啲客講未批
準唔入黎”活動”好冇

其實我作為沙田友 新城市我真係幾年冇幫襯過
完全冇特色

要令佢從此收皮變死城

呢間一定要幫佢大裝修多次

想變又一城

大家購物都未經你准許

香港再出發睇黎係攬炒group黎

DLLM 祝你哋同滙豐一樣有報應

所以係令成個抗爭行動降咗溫
勇武-》文宣
唱歌-》黃圈
其他和理非-》found 404

和你排，排隊問可唔可以去廁所，可唔可以行街食飯

市民就私人地方 狗就自出自入

＝ 警察俱樂部 沙田分部 私人地方

選舉活動，即係再出發會係商場搞活動

嗱，係你個商場話活動要申請㗎
做返超合作運動啦
去餐廳book 枱食飯
要間餐廳代申請搞生日活動，朋友聚會活動，家庭採購活動
攞到張實體商場批准先會入門口
未有就企喺門口唔入
分隊每間鋪門口8個人等申請，啱啱好唔過限聚令
再唔係去客戶服務中心詢問點申請搞活動，問佢攞申請表
答嘢逐個由頭問一次要佢由頭答一次，企後面代表一定會聽到你同前面講咩㗎嘛
開大聲公講小心襲擊到商場顧客呀
唔好到時又話呢啲活動唔洗申請呀

美心等位係咪要禁

shopping 呢？

咁點先贏到？

dklm

申請高溫消毒

企係度

唔去啦，，咁巴閉

希望有途徑 可以入紙申請購物準許證

封左佢啦安全好多

佢哋其實係幻想緊，香港人可以忘記呢件事，商場可以變返以前咁。

我唔覺得有咩問題
一定要送頭？
唔幫襯藍店已經爭好遠

講得岀最好做得到

每次都入紙申請shopping

一蚊都唔會係入面洗

一定要, 否則會告鳩你

食屎啦

我自己就好耐冇踏足

如果一個大商場, 淪為填場唔知會點呢 ?

入面除左黃店（好似無
其他店都唔洗再支持

咁就要一路window shopping 一路唱歌啦

出會話送頭
唔出會話大勢已去
冇得滿足任何人
做咗幾多嘢唔重要
只要覺得對得住自己就可以

去跌下臭魚？

建議增加過關手續 入去要VISA

應承大家唔撚柒去 希望大家都唔撚好去

咁以後商場都要分黃藍喇😌

地鐵自從831打死人之後已經冇搭
點會連個商場仔都忍唔到 又唔係多特別野
所有必需品已經hktvmall 光時買到
外國網購又方便
除左入去柯屎 諗唔到仲有咩用

吓
商場限制出入顧客嘅行為啊
我建議不如每個人入嚟之前都詳細搜身

新城市其實有乜好行

新鴻基就開wetland 2樓盤
諗起大家上佢售樓廠睇樓就好爽

上車盤本身都多後生睇
到時報狗拉人就壯觀

記住新鴻基賣樓仲緊要過啲商場

腥城市

依家沙田街坊唔夠膽貼文宣
大家幫幫手光復新城市好嗎

Push

新城市其實無野行 去涼下冷氣算

新紅基 邊個人話過新紅基係黃 根本紅到仆街

申請日日唱歌？dllm

港豬夠撚膽咩

入到去係咪唔比用電話

其實唔多沙田人會幫襯
係成日經過

sell hk係咁撚賤
早幾個月新都會由得班便衣狗查後生仔

推

有無新鴻基場個list

返工放工都會經
但都只限經過

手足貼牆就私人地方
甲甴清場就公眾地方

唔知地契內有冇呢啲條款，問下地政總署都好噃

我住大圍，以前會去新城市一田、city super、無印、Lego, etc， 依家幫襯光時同HKTVmall，或者專登去其他分店唔去新城市買

黨員都入主埋

唔會再去 屌

關你撚事咩 你最多咪又係報狗

有咩分別?
之前唱歌咪又係搵狗黎
最多之後唱兩咀見有狗就速閃

下次約早d shopping 啦
佢商場咁大咁多野睇 1830先去到行唔曬

仲有好多港豬大劣人去

包圍佢出入口唱歌得喇呱

珍

SHK好似有好多商場公共空間都變咗商舖

on撚9 成個商場執柒左佢啦咁

禁止未經批准行商場購物

成個商場都係做大6佬生意

係呀，一有人就報警啦，笨。

公眾通道但佢係管理人，所以佢應該有權係唔阻礙公眾享用該地段的權利下訂立某些規則
至於何為合適既規則，你可以去法庭拎個judgement，因為55波好難講

去唱護旗手國歌大會
派愛國傳單
攞放國旗播國歌

佢敢禁?

shk死全家

睇下聽日點

去你商場消費又駛唔駛要你批准?

好快就全部要實名登記

我出街洗你准許

多謝幫推

唔比買野呀屌你老母, 新城市個ic係咪轉左人呢？

千奇唔好跌落厠所

一去就收到成個商場皮

冇錯喇 ! 要求進場人士申請 SHOPPING VISA

仲要講 ? 底褲都要除埋比人搜

真係有D矛盾

一時又話私人地方, 禁止舉辦活動
一時又話24小時開放嘅通道, 所以黑警有權隨時出入

公共通道點趕人走
我想經廣場搭巴士又得, 想行番轉頭經廣場搭火車又得, 乜都唔搭經廣場行路又得
你攔住條公共通道唔比人行

商場做運動

去火車站點樣唔去

商場禁止shopping

叫得幾多個？on9

支持 和你sing都去第度搞好過

好撚巴閉咩
行都廢撚事行Sell HK啦

人地新城市靠大劣自由行已經發過豬頭啦
仲洗理香港人

我想問新城市間華為收咗皮未？

伸展到唔會幫襯任何係新城市營業既商家

樓主可唔可以幫手pin
Tvb 戰線有新人接手左
而家招緊大量手足

全新民間抵制tvb fb 上線啦

而家新紅基黨員話事

Asked to leave喳
唔駛理佢